肥絲大隻真係好煩呀！！！

但係真心，佢有冇話錯你哋班仆街啊？
係咗呀

你哋屌 既 刀 吾 呢啲字，噉點解唔屌埋啲人用左

左你老母，死返5p啦

就算你出幾多post打幾多字
佢都係唔會收聲

佢做得啱 我做咩會想佢收聲？

而家興開post宣佈自己係小學雞？

幾時開始叫人用返正字 都變成小學雞呀？

屌你老母臭閪

點解用「屌」唔用「𨳒」？

佢話係正字就係正字

仲 同 重 呢

我有錯咩，佢係煩膠，佢係噉捉人錯字係煩，但係捉個左 字，有咩錯

冇錯呀 不過我屌你老母臭閪姐

岩牙=.=

禾刀角@@

好啦，屌你老母臭閪

左
吹啊

左